有無人hkbn又上唔到網

又斷線，開手機4g先上得番網

今日有三四次

你lan線上唔上到？router用咩牌子？
我之前都係咁，check返係俾個中國佬攻擊左幾次，要轉哂所有pw，開返哂所有firewall先得。

用唔到呀

100M 無事

仆街 係咁斷線

Hkbn 成日上唔到？

打到埋嚟

可以點check

今日打LoL都有delay

今朝開始上唔到

已經delay成個月了
Router 唔係買左好耐
上個月頭都有新聞話佢地死server
咁耐都未整好

邊區上唔到網呀😢😢😢

我土瓜灣

Hkbn宜家咁癈？

一向都廢

從來無好過

上唔到某D大陸網 已經維持左成個月 打電話去又講到冇得搞咁要等時間

依家又出事

巴打我完全一樣 , 上唔到淘寶 , 虎扑nba

HKBN同CloudFlare 被攻一刻一齊死

我上面都講過，100M自上6.9前兩日斷過線之後，就再無試過斷，有冇人分析到點解？

1000M 唔覺上唔到網

我冇問題喎

我用開1000m Hkbn都間唔中斷㗎啦, 打去cs佢只叫你restart router就ok……

呢輪上網成日好似好慢咁

上到淘寶？ 用屋企寬頻

上到 好正常

port1:smartone (hkbn)
port2: hkt

自己諗啦下

我岩岩都上到了 , 淘寶 , 虎扑

成朝上唔到

頭先一返黎就上唔到

7點半開始

叫左師傅聽日上黎睇

大家上到未

上唔到 ， 直接駁lan線去電腦都唔得

你地搞咩呀....由中家第一日講上唔到網到依家
我彩虹個邊個事喎...你地咩區

我都係 到期轉返netvigator撚就

之前都試過
夜晚去到某個鐘數開始就唔得

呢幾日又黎過

依家又唔得 我問題？

定期維修嘛

今日10點無啦啦斷 LOS閃紅燈
到到3點連得返
依家隔一陣會斷線
連完線隔一陣又斷..
唉..

hkbn到底玩撚完未
日撚日依啲時間都係咁斷

100M 一直冇事
路過 見續約價跌到$13x (8月尾先到期)
所以入黎望望

100M同路
不過我就快約滿，填咗cut form，打過嚟續100M就$98 (舊公屋)

13X 其他公司做到1000mb啦

舊約$198